	\author{Kermit der Frosch}
	\title{Weltherrschaft}
	\subtitle{Wie man sie an sich reißt}
	\institute{THM}
	\date{\today}
	%\subject{}
	\setbeamercovered{transparent}
	\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\SimpleFrame{\maketitle}
\SimpleFrame{\frametitle{Inhaltsverzeichnis}\tableofcontents}

\section{Übersicht}
\begin{frame}{Definition}
	Die Weltherrschaft bezeichnet die uneingeschränkte Herrschaft eines Individuums (mir Kermit) über die gesamte Menschheit.\par\vspace{5mm}
	Sie ist damit das ultimative Ziel der Evolution.
\end{frame}

\begin{frame}{Mittel und Wege}
Folgende Mittel wurde durch die Geschichte auf ihre Zweckmäßigkeit hin überprüft:
\begin{enumerate}
	\item Krieg
	\begin{enumerate}
		\item Klassischer Krieg
		\item Wirtschaftskrieg
		\item Cyberkrieg
	\end{enumerate}
	\item Sympathie der Massen
	\item Gedankenkontrolle
\end{enumerate}
\end{frame}
\begin{frame}{Historische Versuche}
\begin{itemize}
\item Gott
\begin{itemize}
	\item Bis zur Aufklärung das Pradebeispiel der Weltherrschaft.\\ $\rightarrow$ Eigenständiges Denken unterbinden
\end{itemize}
\item British Empire
\end{itemize}
\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{Blockumgebungen}
\begin{block}{Konkurenten}
	In Nordkorea bemüht sich ein dickliches Kind Atompilze zu züchten. Auch Peggy scheint was zu verbergen.
\end{block}
\begin{alertblock}{Achtung}
	Menschen neigen dazu seltsame Organisationsformen anzustreben wie Demokratie. Notiz an mich: In jedem Fall verhindern!
\end{alertblock}
\begin{exampleblock}{Quellen}
Mit freundlicher Unterstützung von Stupipedia:\\
\url{https://www.stupidedia.org/stupi/Weltherrschaft}
\end{exampleblock}

\end{frame}
\section{Goodies}
